有冇人揸緊amc？

最緊沽空率升左幾多下 但係最近陰跌 會唔會係爆升既先兆

會 AMC下個星期升到最少20

得2000股

準備玩完

lm